叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(209) 九晉澤大三角

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂 monb最愛嘅九晉澤大三角

nplm
置頂多到

nplm

Nplm 有晉讚啦

2021第一個nplm

Nplm

哇哇哇 chimonb大爆發

nplm
無九澤要比負皮

Nplm

九澤

九叔仲未瞓

lm

仲睇緊31號狼人

[member]太hyper掛 好攰但係唔眼瞓[member]

今晚斯亞跳得好柒好柒

規則都未搞清
又真係柒嘅

得女巫同澤仔係清醒其他人唔知做乜鳩

一聽就知有問題啦

其實阿采係守墓人佢知3出去係好人咁澤仔歸7佢第二日點解仲踩佢歸7唔算好人行為咩

跳係正路，不過真心柒到爆

仲要比很美的敬萱點出嚟

佢狼坑都冇7號

敬萱係咪進步左
在場D人本身都聽唔出呢個大BUG

係好咗啲嘅

今集狼人殺值唔值得睇返？
定我應該追左跨年同紅白先

跨年同紅白for sure

好
都係訓教先

終於到我新年
新年快樂

屌 斯亞真係好撚柒廢
偉晉條on9咁都聽唔出有bug艾姐都勁過佢

狼隊係阿虎，丫頭同斯亞，有咩贏嘅可能性？

阿采幾時先有高光表現

第六首感覺似悲歌

good morning

第五首
要行路返去

早晨

新年快樂啊水水

可能高玩丫可以輕鬆carry呢

你管我們幾狼出去

話道尋日佢視角最清晰應該係阿采
佢第二日已知李建軒民走 就應該跳出嚟正視角
鋒澤應該係好人 而丫頭好大可能壞人

低玩

nplm
新年快樂

咁多位晚安

終於瞓醒
2021第一次nplm

唔係幫哂丫 但佢拍另外兩個高玩會win到
大家happynewyear

事實係起碼高玩丫第一round上pk台仲識得拍身份推人出去

另兩個就算啦
虎唔多上 進步得慢 糖要練下 話哂都上咗咁多次

呢排09師父有新歌 仲有無佢地D咩大嘢？
掛住平衡時空玩沙

無問米事件
係咪為復出舖路

2021 nplm

人地係總冠軍圍內架

腐腐好耐無見啦
我哋上一個po先講完你

卡痰好得意

好耐無試過要追po
睇因因同堡堡交流煮食心得好治癒

唱得好聽過小賴

但我寧願睇斯亞都唔睇高玩丫
雖然同孫生都係3督屎

娛百一路都冇為問米事件出過聲

事實係三隻狼
第一次白天投票都係棄票
明明歸票位係歸緊你地狼隊小狼7號出去
三隻狼竟然都可以全部棄票
唔話呢三個做狼係低玩都唔得

最慘係咩 高玩丫同高玩斯 總冠軍都有可能一齊做狼 我覺得尋日果集完全睇大家點伏

平衡時空玩沙<<即係咩

ML

丫頭做狼不嬲伏同易睇出, 都算
斯亞自從年中威過一陣之後真係冇好過
尋日果集佢D演技算係有番嚟?!叫做冇咁騰雞
不過竟然連守墓人淨係睇到白天投票出局玩家身份係咩都搞唔清...真係好失望
(同埋佢提左旗下藝人兩次, 搞到澤仔勁尷尬, 做狼想脫身都唔係乜鳩都可以亂講架)

佢回歸
愚百啲view應該跌得仲勁

咪話要播CTO嗰班友啲片嘅
嗰個就可能隨時見到問米啦
屌

屌 丫頭真係好廢呀0輪次觀
講完啲bug又唔認自己有講
尋晚如果屠民嘅話 應該有機會贏到
心諗屠民唔係斯亞強項 做乜殺預言家 點知斯亞係石像鬼
斯亞啲悍跳能力真係要再練吓
佢嘅狀態同表水又退步返

我唔識架得因因單方面輸出
一齊挑戰下呼姐滷肉飯啦

點啊佢
小九個時光遲咗成七日喎

廢青一起身 有排追post

個個會入去dislike
睇都唔睇
view數都唔比佢賺

佢之前埋做過守墓人睇到九叔好人獵人走 唉...

藝人 由其係呢個節目真係尷尬到佢又唔funny

講完啲bug又唔認自己有講<<咪係囉, 點狼坑點到錯哂, 點左4隻

做乜殺預言家 點知斯亞係石像鬼<<<
笑死, 又係名將丫頭所做
難得衝走左個平民

丫頭感覺好囂張..

腐腐係咪party queen

哩集狼殺連香港發燒都上左好耐冇上過

俾佢個名呃左

但呢集唔算好好睇

仆街娛百肯搞番多d警長局未

季冠之後第一次上台灣發燒
算係感啦

呢集播完第二日已經上左

原來上左咁耐
九荳神發揮就係勁

我睇左陣阿凡達覺得悶 屍殺都無睇過

好想快啲有得聽

仲有4日

唔好翻出嚟得唔得

我都係睇呼呼學

早晨我都追緊post

今晚冇狼殺？

今晚係2020娛樂新聞回顧

茶茶新年快樂
福山雅怡真係型佬到爆

兩套都睇過

阿凡達唔明點解票房咁高
其實印象中麻麻哋
同埋嚟緊仲話有續集 2,3,4,5

屍殺列車 1 好正
2 就大伏
真係好難想像係同一導演

幸幸係咪絲

應該係當時食正 3D 同 visuals 興起
個個都入戲院睇好多次
所以票房咁勁

因為阿凡達係3D電影嘅先驅

唔怪得啦
啲人係咪想睇3D電影 先入去睇咁多次

唔是
我是巴

真係純粹食正 3D 興起

call me 性別鑑定反指標

一日錯兩次

同埋James Cameron聽講籌備咗好多年
淨係佢個名應該都吸引到唔少人

我從來都未啱過
之前以為掌掌/圖圖同44係絲
荷蘭妹同堡堡係巴

終極反指標

但真心覺得我哋呢度啲巴講嘢都好有文有路

不能盡錄

救命笑死
重記得我哋發現原來荷蘭仔係荷蘭妹，個個有幾震驚

【2021桃樂園Wonderland跨年晚會】邱鋒澤、陳零九精彩表演
陳零九《看見你的聲音》
噚晚等九澤前，品冠唱左 42 mins

可以重溫

我以為大家都跟藍係巴，紅係絲添

所以堡堡係絲?!?!

荷蘭妹呢個真係好笑

係呀

依家睇返先發現琴晚龍女凍到個鼻同隻手紅曬

看見你的聲音真係好正

咩事？ 我呢個小小小薯多數碌咗去平衡時空姐

但都唱得好穩

如果冇講應該到依家仲以為我係巴

但真係好似隻連鼠，好可憐，但又好可愛

又啱 我見大大都算少男fans

毒過邱生 摺過09師父 宅住平衡時空就有份

以為幸幸係絲

呢幾日新加入嘅好似都係巴（？

好似都係gay巴

同意
同埋好少聽九叔 live
所以噚日聽到好感動

我都唔明

我呢排成日投票比采，想采多票過大大

點解？

原來係你 我日日都幫大大投想佢多過采
投票幾時完 日日投到好躁底

請你記住一樣嘢 呢度冇直男

睇黎呢度好多人日日谷票畀采子

采子

鋼鐵直男黨都采虹都壯大起來

顯得我好冇文化
好爛口

我都係

講嘢好斯文

下 乜原來圖圖係巴。。。

係咪得我日日投比沁b
沁抱們去晒邊

幸幸巴你好我係毒撚橋
我一開始都以為你係藍字絲

一樣
完全沉迷想見你所以無睇迫降

你好
好似響想見你 post 見過你？

點解個個覺得我係絲

個名好絲打feel

我都仲日日投緊

兩首 Hebe 既歌名夾埋一齊

新嚟嘅兩位巴講嘢都好斯文

我都係日日投緊沁B

日日投緊采子

全力衝票比沁B

Yeah

采虹係咪會壯大返
紋紋以後講阿采會收多啲正皮

其實不嬲都多正評嘅
不過同樣都多腐皮

大家好
新一年黎lm

原來呢一幅就係開直播嗰日影

澤仔咩事

新年快樂
希望2021年可以多啲上到嚟同大家吹水

玩雙桿

hello你好呀崔崔

Hello 崔崔
我係丸丸

Hello崔崔
我係過兒

好多新人 歡迎歡迎

好多新人歡迎大家

我係蟑蟑 唔係滅滅

大家多啲上黎吹水

鋒采CP 其實好襯

今晚食乜好
今晚大家睇唔睇回顧首播？

正呀喂

歡迎崔崔
我係monb

Hello 漂漂 崔崔
我係轟轟呀 新一年多多指教

應該會睇叱咤

今晚八點台中麗寶有五堅

有無人知今晚五堅幾時出場？

八點
唱開場

喊呀 又唔改個可愛啲嘅粉絲名
叫鋒蜜咪幾得意

youtube 會直播？

我係羊羊，你好

巴

佢地3個真係好q

好warm

盤太深會錯

其實我唔係

一直以為你係清新脫俗既巴

我問咗兩次圖圖係巴定絲
都有人代答係巴

之前以為掌掌/圖圖同44係絲
荷蘭妹同堡堡係巴
<<<你有冇誇張D

可以比新人見識吓咩叫時差莊

我第一次分錯
我見醉醉講嘢超斯文同埋打超多字
我都以為係藍字絲
但醉醉係最鍾意狼殺入面邊個?

我一直以為你係

因因巴你是最好的

當然

有冇人睇緊叱咤

有 但係睇得太多五堅宜家啲香港歌手唔係好識

我暫時一個都唔識

得林家謙 佢有cover過娃娃首歌先識

今年香港聽得最多係dear Jane tonick 周爸

林家謙啲歌都幾正

睇緊
新一代最認得係林家謙同mirror error

令大家誤會唔好意思
我平時份人都係咁上下同埋啱話題就講好多嘢

狼殺入面幾個都鍾意
好難揀 (唔使測，我唔係 gay or bi)
連大家狂插既荳荳都鍾意
仲有女兒、凱希、語噥、阿采
只係計五堅就應該最鍾意 09 同鋒澤

四季荳出現
我荳表示好開心

連大家狂插既荳荳都鍾意
仲有女兒、凱希、語噥、阿采<<<咁講到呢度大家都知你係鋼鐵直男

沁沁都鍾意？仲有鍾意邊個？

崔崔同漂漂最鍾意狼殺班人入面邊個呢?

大部分聽過名冇聽歌

叫我清清啦
好似...唔多覺有
同埋呢度有9成都係荳黑 你睇到嘅話唔好有hard feeling

鍾意嘅女仔都好女仔
鋼鐵直男confirmed

最中意九澤
但其他人都ok
大愛mode

咩事
明明我都成日吹捧小7同我荳

你最愛, 仲係斷層式最愛, 係沁仔

今次係鍾意九澤嘅絲剌卦

你哋唔鍾意?

09 同鋒澤唔可以話只限五堅鍾意既
但係係因為邏輯思維、唱歌同識搞氣氛
同埋一開始睇狼殺
第一印象係覺得個個女仔都好美同有腦
覺得好恐怖

我個電話 lockscreen 係 Hebe + 凱希 台南耶誕演唱會後台合照

林家謙唔錯
因為聽開五堅 少聽咗廣東歌
但係林家謙都有聽

各位新年快樂！
琴晚果集艾姐幾勁
斯亞 阿虎 一如以往地廢

突然咁多九澤新人
快啲過黎會長既懷抱

睇YT CM都發現
艾莉兒做神職, 狼都玩得幾好
係做平民就唔得
睇下嚟緊佢做平民會唔會都進步埋

今次崔崔仲唔咗暴露自己身份

好，清清你好

唔會
我已經見過大家講既嘢
同埋荳荳送紅豆真係好衰
我都幫唔落

睇男排女將認識咗mirror
阿jer三部曲好好聽

係唔鐘意荳姐個格
但佢玩正常嘅狼殺係好嘅
效果局就不了

放心
呢度好多人都大愛mode
除非你偏門到鍾意羅根飛虎

邊個女仔唔女仔？

呢度巴絲的確主要以鍾意五堅為核心
鍾意女嘉賓嘅比較少同稀有
印像中都有9PM上水嘅巴都有唔少鍾意凱希、語噥、卜心嘅
阿采近排都有冒起跡象

最鍾意鋒澤 最欣賞小賴

佢最不想要的牌
2021希望佢可以繼續進步

都係
但我鐘意嘅女偶像係多過男偶像
定係呢個性向鑑定法只適用狼殺偶像

佢正常玩狼殺時大家都成日讚嘅
其他效果局例如擸人局就真係唔太得

勁牽強
鐘意咩女仔先唔似直男

其實荳係幾勁
一開始睇狼人殺成日比荳既演技欺騙

不過送紅豆真係好衰
我都幫唔落

依家開始迷雨姨覺得語噥靚
曾經迷荳，但越嚟越膠
卜心可愛
反而對凱希無乜特別感覺
仲有鍾意李懿

我估艾莉兒同雨婷堅係有成日練習
近一兩個月係肉眼都見到嘅進步
同埋佢兩個觀眾緣都唔錯
娛百終於發掘到女嘉賓係可造之材啦

佢地係咪咪緊嘴唱

例如有咩女偶像

廣東歌淨係聽好hit 個啲，銀河修理員
Btw Jude 啲live 真係

你好啊崔崔
我係鳥鳥
你係巴定絲啊？

李懿 艾姐 偏高大嗰啲掛
咁幸幸鍾唔鍾意以辰？

未睇，好睇？以前有打開排球

推呢個

我都鍾意李懿

好好睇
但係你識打排球嘅話唔知你會唔會覺得好流

yes
同期仲有你果個就真係唔夠努力丫
但你果個我期待佢音樂作品多過狼殺
希望2021作品有喃喃 前任 美夢 sunny day咁好聽

嘩我中咗好開心威返次

睇住叱咤等

五堅唔係唔鍾意
只係係因為綜藝感同搞笑而鍾意
除咗九澤
其他 3 個我甚少真係 follow 個人每一個舉動

反而我有睇翻語噥超偶既片
凱希主持天才衝衝衝咁

anyway 大家都好大愛
希望唔好覺得我喜好稀有

得閒睇先

估唔到澤仔係五堅入面最少

佢以前chill club live都一般
同埋佢凍到陣

我自己對佢狼殺上都唔再期望啦
望佢有機會上下遊戲王仲好

推介你地聽阿jer三部曲，唱live好聽過cd
水刑物語 迴光物語 風靈物語
loop咗好耐

整理一下
幸幸因因係巴
漂漂崔崔係絲
掌掌原來係絲
船船係渣男

所以同shiga 首零分係公開處決
又唔靚又唔好聽

點會
作為本PO直男會長
我有責任保護呢度每一個直男

語噥超偶既片<<睇完反而覺得怪怪的

仲鐘意鄧麗欣 李施嬅 Anne Hathaway 同埋bridgerton女主Phoebe Dynevor
男嘅鐘意沁B同ian

我都有搵翻睇麻麻

都OK啦
係09斷層式
其他四堅差唔多

我估啱咗圖圖㗎 0的突破

嚇一嚇爭D以為你鍾意李彩樺

Anne Hathaway正呀

優秀

就算係徐浩唱翻都好聽過Jude

果時唱功比想像中差
造型都麻麻地

佢有一排表現好一般
連季冠都入唔到

咁都可以加我落去

但我追親啲偶像都係男多
五月天，八三夭，張敬軒，陳柏宇，周爸，農夫
以前仲有大文豪

掌掌我本身估佢係絲
係前幾個po有人話佢係巴

淨係睇cover 都

我同你係咪呢度稀有品種？

雨姨遊戲黑洞，我鍾意唔落

語噥靚到我真係唔知講 meh 好
睇翻以前超偶片都好可愛
有無睇語噥 channel 講廣東話同食澳門菜？

荳曾經係我最鍾意既
但係送紅豆大大扣分

卜心本來無特別
但係發現遊戲玩得好好
同埋小巨人好好笑
fashion sense 都好好
所以鍾意左

凱希好 surprise 原來 32 歲
其實主持節目都好有效果
可以睇天才衝衝衝或者跨年耶誕活動
所以我鍾意

我仲係未相信圖圖/掌掌係絲?!!?!?!?

突然多左咁多九澤粉絲
會長當然要擺埋入去

麻麻哋

送紅荳真係將佢嘅閪格表露晒出嚟

凱希以前睇黑澀會個陣已經識佢
大概知佢年紀

最後一行

以辰其實幾正喎
不過玩狼殺太無腦鐘意唔落

即係你最鍾意語噥Now?

反而斯亞我成日覺得佢過咗30 但原來未

婁季冠嗰期好勁
但自從多左警長局
好似有少少露底

搵邊個唱都同Jude冇得比 Jude輸九條街

李彩樺

啲歌正但我覺得唱就麻麻
林夕feel

我係覺得跳舞語噥好正
雨姨唔知點解好吸引
采唔洗講，新一代才女又玩得
卜心可愛到爆
李懿個style 都好正

唔算無腦啦
係因為疏於練習同埋basic concept冇跟到狼殺發展
根本佢算係娛百狼殺嘉賓中好有腦一群
睇以前大大話封佢做偶像果集毛利小五郎就知
邏輯倒推

同意齋計樣真係幾正

真心對以辰無乜特別，雖然澤仔鍾意

林家謙好正㗎

語噥超偶既片我都覺得少怪
個樣麻麻哋
依家好好多

佢唔熟警長局 搞到我變埋婁黑
但佢醒目仔嚟嘅 而家玩警長局已經進步咗好多

好彩年尾好返啲

季冠嗰期直情開天眼咁
邊個係狼講左BUG同好人講錯嘢分得勁清楚
任何狼隊小破綻同操作都俾佢睇穿

後尾其實又係太忙, 越嚟越少上狼殺,
搞到生疏哂

麗寶要開始啦

Ready睇緊直播

做賊時間到

賴妹出場啦

係呀
果時個樣唔算靚
同埋佢嘅唱跳都差過而家好多

竟然係賴妹第一個

我都估唔到

賴妹

MTV 都係
希望有潛台詞

語噥 or 凱希
you?

我想聽魚水深情多啲

不過乾我什麼事係夠炸既

成日 IG 相過度 photoshop

我都想聽呢首

應該執得好勁
個唇勁奇怪

好似唔少人
咁都唔駛CANCEL嘅

聖誕乜乜都係佢開

話時話賴妹live進步左咁多既

聖誕未睇返

我個名, 梗係采子啦

我都覺

穩左好多

采虹大隊長

采

yes
超偶語噥造型唔得
但係跳舞係正既
同埋地方婦女語噥同凱希跳得最好

雨姨其實唔錯既
但係我未會話好鍾意

采真係好正
好可愛同埋好鍾意睇采迷大大嗰樣
同埋成日玩遊戲都好犀利

卜心小巨人真係好好笑

依家一見到南瓜就會姨母笑
好warm嘅rapper

果然係無知小組

唔好召喚邪惡南瓜絲

由音粉又升級左

九叔無唱星星

婁少玩但我覺得其實玩得幾好
不過警長局真係差少少

睇緊下首會有潛台詞

九叔今日着得厚咗

遲咗入直播
Miss咗賴妹嗰part

都係鍾意09慢歌情歌

我已經係南嫂

幾時有live可以聽

今日有啲唔穩

好想聽live啊

九叔今日個頭唔好睇

個眼妝真係
係，地方婦女嗰次跳得正好多
不過其實超偶時期都唔算太差

太凍啱啱Jude 都唱到震

原本仲以為邊個日本藝人添

之前年中玩得唔好
之後玩得好嘅時候又有幾次冇拎到MVP
透明人咁

Btw多咗好多新人我係水水

會唔會又感冒

佢地最遲出來可能有機

所以賴妹好叻

好可愛同埋好鍾意睇采迷大大嗰樣
同埋成日玩遊戲都好犀利

Mac 睇五堅
電視睇叱咤

我指唱嘅部份
而家LIVE唱歌語噥真係超穩
果時爭唔少

點解冇妹妹頭
好似前面pat 陰剪得太短

澤仔同大大呢

係咪唱潛台詞？晉澤未出

大大呢 大大去咗邊

mc竟然係apple

漂漂鍾意九哥?

工商時間

笑咗 再也不發我

澤仔呢

琴日爆完天黑之後又感冒
好似唱到後段穩陣返少少

mc凍唔凍

仲諗住直落潛台詞

I see
唱就真係差得遠D
依家 live 穩好多

9叔唱完見到賣廣告我吓左出黎

好佩服佢哋
天寒地凍著到咁

希望佢有多D機會上非狼殺遊戲類/運動類綜藝
先可以展現多D閃光點

最鍾意鋒澤 愛屋及烏
簡單啲嚟講我都好大愛

潛台詞

潛台詞！！！！

玩很大嗰次幾好
同埋二年八班玩閃避球都正

佢好謙
但佢可以dat朵自己係金水狼王

又係牛仔

潛台詞！

要喊啦

媽呀

原來澤仔唔係自膠

佢哋把聲真係好夾

agger

btw 所以你咁多個都係最鍾意語噥？

LIVE潛台詞好正

仲要今日收音都ok

佢哋啲live真係正好多

又有新鋒蜜/九澤FANS加盟

二年八班音樂課阿采估歌都好勁架

好鍾意澤依段solo

好中意澤仔rap+大大高音

行走CD無誤

速食定兵變

係佢一rap我就不行鳥

估唔到牙醫坐前排

牙醫係咪有機會男金

見面會只會諗起
凹嗚狼人殺啊 來了幾匹狼

想鄭中基多啲

新年快樂 新年快樂 新年快樂 新年快樂咩料

又新年快樂新年快樂

有睇啊
有次混音題有大大既背光旅行
采子都即刻聽到同幾開心咁答

速食

速食呀

速食for sure

果次好正
答啱左仲同偉晉係咁打嚟打去

速食，09好正

仲要狂打澤仔

但係鄭中基冇嚟

機～

我鐘意澤仔段rap

邊個cue我

唔跳舞係咪唔記得咗

兩段rap都好正

好想再睇佢地認真跳速食隻舞

係囉
而家連少少都唔跳下嘅

九叔好型

佢段rap

登出關機~~~~(^)

郁幾下膊頭都好啊

好想睇大大跳

大大同澤仔真係食CD大

澤仔個高音
我唔得啦

睇得開心過咤叱好多

放棄咤叱

次次都伏澤仔咁
勁易miss

全程睇到心心眼

反正我好看又係落得咁急

正呀呢首

呢首會跳舞喇掛

婁都未出哂黎就播歌
被忽視已經變左佢人設

賴妹進步左好多

你地估一陣佢地完咗個live人數會跌幾多

龍女好high

終於跳舞

跳舞

至少有最後一段跳舞睇

呢隻舞好好睇

九叔cue流程
唔比佢哋講嘢

完？

完喇

咁快就無喇

啲煙同個banner 擋住咗九叔跳舞

五堅FANS CHATROOM暴動中

開始跌了

又暴？

訪問都無
比啲時間嚟賣廣告

成日都係咁

屌 無九澤合唱

直播跌左幾百人了

轉去叱咤先

陣間有訪問？

咁快完既 澤無獨唱

但係今次完得咁突然... 難啲唔暴動

仲有啊

回來了

番左嚟啦五堅

訪問！

澤仔今日好high

又出返嚟

不過勁ON9囉
咁樣下台搞到有幾百個FANS離開左直播啦

直播人數又升返

歡迎歡迎 熱烈歡迎

銀河修理員

啲流程好鳩
要啲藝人落台比時間賣廣告
不如表演完一次過賣啦

繼續

仲未唱完

應該要all day了

祝你在亂流下平安

cut到唔湯唔水

我唔係mon呢個po唔知佢地返咗嚟

All day

邱鋒澤快啲著返好件褸

估唔到銀河修理員得第二

頭先咁樣好難唔走

all day係咪最後一首

呼吸有害第一

係
講左最後一首

一陣冷親呀
有暖包大曬呀？

周爸呢？時間的初衷好好聽

小賴唱完反正同大家吹水 已經feel到佢地係知未咁快走
但突然又比人趕走咁
完全無人提廣告回來還有五堅情

Mv 有埋呀冰都得第二

唔入十大呀

個ending

又唔記得ending pose

又唔記得訓覺ENDING
查個毛自己一個訓

安排到咁

大大同南瓜唔記得訓教好好笑

大大做咩

真係唔明點解

翻唔切澤仔到

為鏡頭而生的男人連幾時轉drone鏡頭都知咁

佢地唔記得all day ending pose要訓教慢左幾秒 跟住大大同三刀兩個笑左出黎

佢仲要用埋左面擺pose

你睇佢成日狼殺都玩cam就知真係為鏡頭而生嘅男人

無啦啦出黎唱首All day又完

訓醒未呀陳零九
NTR

view人數狂跌

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(210) 原音兄弟萬歲

痴線少左成千人

我都勁鍾意周爸
我見有消息話好似話佢會出黎

佢好似路過咁

笑撚死
睇嚟佢凍到個腦運作唔到

正路呀 轉返去睇吒咤

彈得好可愛

五台冠 都唔出奇

周爸+ TONIck 真心正
莫文蔚係jm9

佢地真係冇默契到極致

啱啱完全無乜撘嗲又無乜笑

呢張好啱做meme

我諗佢今日心情唔好
係因為冇得同澤仔合唱
但係晉澤又有得合唱

晉澤又得罪09師父了

重要咁活潑係大大後面扮Q
嬲呀

今晚娛百回顧無首播睇？

周爸加欣宜

澤仔2021第一首合唱竟然係同前任唔係同樓剛

啊 唔怪得佢咁心不在焉

竟然係直接放片

今日冇唱天黑真係
台下面有幾多人等聽天黑

但我睇唔到嘅

我都睇唔到

佢又改返睇唔到既搞乜

我肯定現場嘅九澤fans 嬲到爆炸
陪在又冇 天黑又冇

想聽陪在多啲

想激死九澤fans?

Same same 難得佢哋和音進步咗
天黑聽到厭

真係估唔到無天黑

星期一阿瓦隆加狼來了

新遊戲黑洞上埋狼來了

Yeah 又有阿瓦隆

最衰狼來了冇苦茶飲

我有冇睇錯
楊士弘都上狼來了

天黑係for街外客呀嘛
鬼識乜鬼五堅情咩
淨係識天黑請閉眼 點知冇

唉屌
同埋係咪有黑髮澤

點解佢呢排老是常出現

街市版Avalon

三刀個樣

夜啲先睇

年度新聞條片唔見埋

條片香港睇唔到

咁大獲

小編搞乜

娛百小編垃圾都不是第一天的事

開埋VPN都睇唔到

係咪有啲唔見得光嘅嘢呀

澤賴

周爸呀！！！！

係咪有問米

正

地下街雖然想聽14天

好rock好正

好正呀 好掛住佢
佢除咗第一次上走音之外後面都唱得幾好
呢3個嘅live幾乎可以話係屌打晒頭先嗰10個

火雞姐唱歌好難聽

係周爸希望有獎攞

地下街真係世界第一

因為有ear mon

我覺得未必有啦